食飯傾計問多兩句嘢畀人屌？

關我事？

關我事?

唔關事